點解人類需要睡眠?

如果唔洗訓
我就可以溫多8個鐘頭書

睇死你有多8個鐘嘅話,只會係令你遲8個鐘開始溫

Sleep is for the week

一語中的

生為人類已經係原罪

港豬：有多8個鐘可以返工，正！

失眠

比時間你發春夢

咁勤力 英文都係2

生前何必早睡
死後定必長眠

訓覺係比你個腦restructure 下.

唔訓記性會差

真心mode

平時d記憶只係放入ram
要訓教先會幫你save入HD

日本有條友叫堀大輔研究咗個超短睡眠法, 可以參考下